佛教 有冇人上過正覺同修會？

佢就黎開班 有冇人報過？
係點？

有冇人知

係咪襌修班黎